道指瀉逾400點 馬斯克據報遭SEC查

【信報財經新聞】美國國庫券孳息率繼續上揚，10年期債息周四曾突破1.5厘關口，升幅達到12個基點。債息急飆令風險資產包括股市及黃金的吸引力下降，美股受壓，道指中段最多曾滑落422點，盤中暫時低位觸及31539點；以科技股為主的納指跌幅曾達到2.8%，低見13217點。

電動車公司特斯拉(Tesla)行政總裁馬斯克(Elon Musk)，據報遭美國證券交易委員會(SEC)調查其在Twitter上有關狗狗幣的貼文，特斯拉股價現時插水超過6%，稍早早跌幅一度達到7.39%。較早時有報道稱，特斯拉Model 3在美國加州的生產線暫時停產，分析認為，停產原因主要由於芯片供應短缺。中國概念電動車股受壓，理想汽車下跌超過10%，小鵬汽車挫近8%，蔚來汽車倒退7%。

掃貨!

真科爆

自從佢屌完啲劵商之後就瘋狂比孌童登搞

睇黎又成班人食到應

真係俾證監捉

不務正業

美國都有割韭菜？

買bitcoin, 撐GME
實得罪晒wall st.班銀行家
仲以為係侵侵做總統咩

拜登呢條垃圾真係好撚柒廢